政權今日行動心態

佢哋心態應該係拉哂d和理非大頭
和理非會少大半
咁聽日主要人數就係勇武，可以全力對付

所以聽日大家要企出黎

九二九三 全港三罷 不見不散

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳